雲呢拿味可樂

買唔返

大撚把地方有賣，不過要$9一支

如價真盞、家品生活.....

香港停賣咗好耐，唔知係咪政府驗到有問題唔俾賣

記得出果陣搵黃秋生賣廣告

飲親都肚屙

好撚正wo屌

大生超巿有得賣

好想飲

朱古力味就真係無啦

姜味雪碧

真係未飲過

要係外國先有得買 上次去旅行行過咁岩見到即刻買左罐

右邊果隻難飲到癲 仲難飲過zero
飲呢個同飲zero 一樣 唔係飲緊可樂 係飲緊可悲

車里子難飲到核爆，飲橙味啦！好好飲！

Ching 都幾幽默

Citysuper 咪有澳洲個隻
不過好貴

前幾年係新加坡7仔任買

冇咩特別，人都係冇果樣恨果樣

自己加雲呢拿香精唔得咩

好撚認真 果隻真係好撚難飲

SUGGEST你可以出下街

哈

馬拉版

m記買新地筒再溝樽裝可樂

我都係咁溝黎飲

問雲呢拿味你影D咖啡味生果味出黎把撚咩！

難飲到爆

多謝巴打告知

藍店

wherrrre

想知邊度有得買

直接加舊雪糕落去啦

罐裝好飲過支裝，邊度有得賣

橙味雲呢拿都好正

上年年頭七仔入左批樽裝限定
過左之後就搵唔番了

係車到唧咗一聲笑出黎

呢個味道都似，但怕唔怕肚痛？

唔怕啦
正如有人飲咖啡奶茶一樣會肚痛

你有與趣可以試埋黑牛 , 白牛 , 黃牛
全部都好正嫁

你點買的

個陣係澳洲成日買，澳洲都好少人飲

飲過橙味無乜特別
btw美帝汽水真係勁多口味

搭單問 香港有冇墨西哥版可樂賣，聽講係最好飲嘅版本

無喎行咗兩間都

where

呢個屌打
點解唔出

停賣定啲鋪頭唔肯賣
百住惠康全港便利店賣嘅野都一樣，唔都唔肯引入新貨，焗你買啲其他國家唔要嘅產品

香港可樂廠唔出關惠康百佳咩事

價真盞都唔見有

citysuper同百佳個間高檔啲超市有賣

大尾督

以前有果陣都唔多人飲

成家都飲

藥水味

大生好似有

雲呢拿雪糕+可樂

我係大窩口買過 不過已經唔係個種味道

大生超市

行咗兩間都冇

大窩口邊度

邊間

今日去mk同油麻地都無

熊貓酒店地下 comebuy隔離個間

搵日去研究吓， 唔該晒巴打

留名跟進，好掛住嗰隻細個嘅味道

係幾正👌🏻

勁好飲